發覺有個"賓"字既音做名都係垃圾

N賓
james 奔
賓斯馬
仲有冇?

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

賓周

賓穎

James奔 型

菲律賓

愛賓

賓尼迪斯

感謝各位賓周

吹到賓斯馬係垃圾

高達斌

賓仔

洛賓

樓主條賓周

陳痕賓

浪流

賓科士打